nodejs szükséges!

megnyitom visual studio code workspacet
terminálba írom:
- npm install
- tns preview

itt megjelenik egy qr kód és google play link, itt letöltöttem a google play linken a programot, bescanneltem a qr kódot az letöltetett egy másik alkalmazást amiben láttam a kód preview-jét